時事台眼中, Elon Musk算唔算係好人?

利申定先, 本人開po呢刻冇持有任何Elon Musk旗下公司之股份, 但持有相關公司之期權

Elon Musk 相信唔洗多介紹

佢係政治問題上, 我覺得佢個態度係彩你都傻, 一概不理 (我自己咁覺得咋) 因為佢關心嘅係佢自己幾時先上到火星
佢似乎完全唔會公開講自己對政治嘅睇法, 唔會理最近國會死左幾多人, 香港搞成點

佢自己表示黎緊嘅夢想就係要死係火星, 香港?美國?中國? 關我撚事

對中國, 佢奶共? 咁做得咁大盤生意, 一定係
比你做腦細, 你都想搵達平嘅地方produce

最近有單咁嘅新聞
Elon Musk's praise of China's government for being 'very responsible' to its people's needs and happiness is objective
本台活躍會然一聽到就好似小粉紅咁屌鳩Elon Musk(拿再利申Elon Musk唔係我老豆, 我想佢快d爆煲添架)
咁其實佢作為一個乜鳩都唔知 (死左人? 政治? 關佢撚事)
佢就咁客觀睇由中國提供嘅data(真定假得黨知)
中國嘅防疫係真係好過其他

你可以話佢無知奶共, 無腦, 但係佢有錢過你, 佢甚至做埋財經台+支那股民嘅老豆

有人話佢唔熱心公益慈善, 其他人捐錢捐得多過佢.... 之類
但係佢整緊自動駕駛, 整新電池, 研究點樣上火星

咁一個對國際政治漠不關心(我唔知佢私底下有冇關心啦, 不過佢每日都出幾條tweet, 同埋佢都會關心同自己盤生意有關嘅政治野嘅)、又唔熱心公益嘅人

係呢個台, Elon Musk又算唔算係個好人呢? 佢黎呢到開post又會唔會即刻比你block呢?

希望理性討論

其實好唔好人跟我們沒有任何關係。
好人的藍絲仍然是藍絲。

下

藍屍冇個好wor

你確定elon musk無公開過任何政治言論？

有呀 不過比例幾多？
佢每日幾條tweet 有幾多係？
佢關心嘅野裏面 一定係bitcoin同火箭佔最大多數
其他野有 不過少

佢只係想自己做新世界嘅神
其他野佢都唔care 中共係佢眼中都係佢嘅棋子姐
雖然我覺得at the end of the day佢會發現自己先係會比人玩死個個

elon musk 呢啲人渣

發動連登力量 沽爆tesla

邊個坐/揸tesla 喺有tesla 差電器嘅樓宇/商場居住或購物 同為共犯

Sir Peter Weyland

佢只係個中二病變老

咁佢點解會係個好人？

咁請你離開cctoy

以我所知 港燈同中電都有為tesla 差電器供電

邊個交電費邊個就係鬼！

我冇話係

真

咁已經回答咗你個問題標題

咁上到火星佢真係唔洗理咩中國美國

冇乜可能，好快有人入嚟搞笑

我要教美國人政治

你樓上已經有同一個

佢係咪cctai?

你get唔get到張圖d人想做乜

get到